.. opendebitdeboisson documentation master file

====================================
openDébitDeBoisson 3.0 documentation
====================================

.. note::

    Cette création est mise à disposition selon le Contrat Paternité-Partage des
    Conditions Initiales à l'Identique 2.0 France disponible en ligne
    http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.0/fr/ ou par courrier postal à
    Creative Commons, 171 Second Street, Suite 300, San Francisco,
    California 94105, USA.


openDébitDeBoisson est destiné au service des débits de boissons souvent dans le contexte de la police administrative et a pour objectif de :

* gérer les déclarations de débits de boissons en tenant compte :
* des périmètres d'exclusion
* du type de licence
* de la géolocalisation de l'établissement
* des établissements environnant ayant une même licence
* des dates de déclaration
* des document fournis
* générer les de ces même demandes.

http://www.openmairie.org/catalogue/opendebitdeboisson

Ce document a pour but de guider les utilisateurs et les développeurs dans la prise en main du projet. Bonne lecture et n'hésitez pas à venir discuter du projet avec la communauté à l’adresse suivante : https://communaute.openmairie.org/c/opendebitdeboisson


Manuel de l'utilisateur
=======================

.. toctree::

   manuel_utilisateur/index.rst



Bibliographie
=============

* http://www.openmairie.org/



Contributeurs
=============

(par ordre alphabétique)

* Thierry BENITA
* Sophie LACROIX
* Grégory MALVOLTI
* Florent MICHON
* Cyril SAHUC
* Sofien TIMEZOUAGHT

